呢度有冇幣少粉絲💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

喂 笨柒

我識你？

識你老母

原來閣下弱智既
唔阻你喇

你係幣少啲fans?

係 有咩指教？

咁唔使講啦 弱智嗰個一定係你 我係你老母就一定攬住你一齊跳樓

講完呢d白痴野係咪覺得自己好威